著左襪出晒汗但都係好凍咁點算

成身都暖但對腳凍到仆街

可能氣血唔好，試下飲少少黑糖薑茶
用暖貼都得，盡量唔好抬高腳瞓，好似係

利申以前都係咁，
但打番波之後改善左好多！
巴打做多啲運動啦，真心(飛機照打)

幫你奶番暖佢

浸暖水

我絲打
唔會抬高對腳訓 有飲開薑茶
應該係衰在冇做運動

一拎返對腳出黎又凍返
喺街著住鞋襪都feel到好凍

聽日去買啲黑糖先

睇個中醫調理下啦
再進一步可以試下火灸艾灸之類
上次陪女朋友試完 再跟醫師開d湯水飲
好快見效
醫師話用蔥白(連鬚)加薑煲水 用黎沖係普通藥房買到既小柴胡湯沖劑 驅寒驅熱都係方便有效

唔該巴打
返香港狗衝去睇中醫先

係咪病左

印象中由細到大都係咁